一個post最多可以有幾多負皮

搵人話我知thx

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

幾年前之前有人開post話集氣試下負皮去到-9999會點
結果有第5位數
記得果個post有～18xxx負皮